奧巴終於入波了！

勁呀

神射手！

角球開出，奧巴美羊頭鎚跣後，破網！

打破生波入球荒！！！

入埋自己龍門
唔知佢入咗幾多英超隊龍門

入曬20隊未

你班仆街